前幾日講我地既下半場係twitter，咁港共既下半場就係連登

互屌大戰正式開始

輸左人頭之餘仲要內鬨
有乜野柒得過我地？

檢討係可以，有錯係可以屌
但一黎就屌曬人老母冷嘲熱颯叫人兒登仔除左激化雙方情緒之外有乜用
對家一定食曬花生幫手上黎扇風點火

大家語氣好d，屌人唔好淨係問候笑鳩人，你有理有據大家一定肯聽

呢場最緊要保持理智拒絕標籤，唔好淨係識發泄一時間既情緒

我地唔好用屌狗既語氣屌手足ok？

次次行動完都係咁

冇眼睇啦
大家冷靜d好嗎

有d回覆語氣重既我都盡量唔覆d post好易比引戰狗騎劫

一睇成班人講咩「畫面好靚」、「好嬲」嚟反串
就知咩事

仲上曬熱門
大家善用不推文啦

我都唔覆
用完不推文引到人同你吵都係變相推post

跟本就quote番幾日前d post
就夾定狂用呢D字眼
之前人血饅頭 送頭 核彈都係咁

衰D講 如果畫面靚都唔拎黎打twitter戰線
你係白白浪費左機會

根本覆都唔應該覆佢地 但硬係有人同佢地嘈

從來捉幾多人主導權係狗手上
和你sing佢鐘意其實一樣可以入商場圍捕

點解咁多人on9到覺得拉同唔拉係自己控制?
到有日食黃店都拉洗唔洗返美心避送頭?

你岩

大把事後孔明，話咩"我一早話左。。。"，點知有d睇返尋日完全無出過聲，都唔知果d人係五毛分化，真心膠定由頭到尾叫人唔好出既人，前面2種人最撚黑人憎

呢班人真係好倒米
明白有人係真心為手足，但你咁講野除左撩交拗之外真係冇意義

今日一堆
"浪漫主義"
"情緒勒索"
"畫面好靚"

一堆分化放負撚

老實講我都唔支持出金鐘既
亦見唔少人係唔支持出

但有手足思考過決定出咪支持佢尊重佢囉
但而家大大聲屌老母真係冇意義

推

係啲五毛係到互屌姐

態度好啲

無理性思考唔好上連登一撚大堆五毛

一炸5毛